THE IDOLM@STER綜合討論區[58] Be your Venus

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：第一女角島村卯月

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問雜巴

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

果然比正評先

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

恭喜MLTD事前登錄已突破100萬

大橋巨

改QnA可恥

頁頭死圖左，上個post已經係咁

LM

正評是給大橋彩香巴打的

手機睇冇野

lm

我冇事

我仲睇到喎

睇唔到果d 應該係an 機

me2

我an機
睇到

原來App睇到PC睇唔到

我android app同web版都OK

an無事ios有事

Lm ios睇唔到圖

？？？

ERROR 404 - Not Found!

The following error occurred:

The requested URL was not found on this server.

Please check the URL or contact the webmaster .

Powered by ISPConfig

po 尾提下 搵個第2個up圖網

留名,想抽既快D抽喇

香港地面非洲人留名

lm

fuck！！！

System Upgrade

© eService-HK Company

dnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlmdnlm

免疫

會盡快抽到

搵我？

皇天擊殺LLC

RIP大橋巴

今日都係風平浪靜嘅一天

何もない.jpg

岩

感覺到殺氣

(按：大橋巴已死亡)

morning Lm

利申返今次冇抽唔中

雜巴唔是LLC
所以唔會出手
其他巨巨唔清楚

因為雜巴其他限定都中晒 唔差在一張兩張

雜巴冇抽過莉嘉之前既月限
所以係乜都冇

齊曬咪無抽囉

イジメはダメダメ〜（だめだめ

欲加之罪 何患無辭
雜巴好可憐

きらりん把聲出哂黎

twitter啲もりくぼ包膠好有趣

月尾一係唔好出空手道
出既話一係deep一係overload唔該

復刻但唔洗抽既感覺真好

btw2000線座落係85000pt
天使巴Rip

agger

又hey0非洲人

120201位...第一次老馬

日久見人心

仲差270石就夠兩次十連

我snow wing 1002xx

23338pts入左60000線

飛機杯5124位,好想喊

跌左出去55xx

冇友紀又手殘就係咁既下場

下次再努力

好慘

ギリギリセーフ

感謝大橋巨巨代為開post

今朝發燒到40度想死咁滯，食完藥訓到而家先醒

保重身體

仲以為你唔夠85000

166

呢排呢個post d人唔係跛手跛腳就係發燒 各位保重身體

保重

最後剛剛好用左4倍打完首活動歌先入左85000，差d死

巨巨都會病

小心身體

咁多人問候好滾動
連登有愛

保重身子

搭完4粒鐘火車再搭4粒鐘飛機

返東京？

凱旋歸國

現人二人聯合程獻 如可避開實名

お大事に

比起乜都冇既地面系
你果D算得乜

關空走

再次感謝大家的祝福

睇ending笑到我hihi的一格

乜都完哂
好空虛

大天使好好休息下

W巴おかえり

伊巴咁下次唔好叫春啦

大膽！仲想狡辯？

乞埋乞埋終於夠兩次

加蓮

放加蓮在主頁的人都會受到女神的祝福

你兩兄弟一齊出現

今日的劇場

全部都知道係咩game的人一定係同我同世代的人

好羨慕

為左乞石就睇下仲有乜歌未打
原來美嘉同志希都未打過
打美嘉嗰陣三好紗南掛住打機唔補血差d死
打志希嗰陣雙補血都差d死

紅一係本post公認難兄難弟hehe

啱

法國少左偽p,個post冇咁歡樂

好兄弟

有C.C.就夠了

淨係過關既話一盾一補好過雙盾

密林啲MIX PENLa又斷貨

在平行世界愛住同一個人

俾你地買曬

二次元就平行世界愛住同一個人
三次元就CP
這就是紅一

im@s live比帶入現地?

回不去了

雜巴你搞掂你地個容雜伊俄四角關係先啦

每次臨到月尾
就會有一種不安感出現

吉良吉影出沒注意

yes

下個月又fes

果種好驚抽唔中既不安
每日就不停loop

戒課

咁佢符合嘛

又拖我落水

幾錢到？

朋友就是：當你跌倒時，笑完就會扶起你，再給你看這篇文。

#健康蘋台
【行路成日無端端PK 可能條頸有事】

閣下

ねこさん 王子 琉璃子 法國人 華哥 花守bb 花林 AE86
津田女俠 聖人惠 薰 牧野 呸 眼鏡 社長
有冇認錯

無

cc

fes9成係仁奈

仁奈正呀

かわいい

上面嗰行第一眼認唔出法國人花林同AE86

あっさむ個傻更更嘅樣好易認喎
ae86都係

出去做野行兩行
曬完返去寫字樓就勁眼訓

瞓陣啦

就放工

只係認到王子,種崎,津田,安野,牧野,大坪

呸係邊個

係出面曬到燶了

午睡提升生產力

返多幾日就可以離開香港呢個是非之地 頂埋佢

加油

曬到濕曬

呀也呸洲崎

好突然咁FC左Beyond the starlight

no image fuck you

唔記得cap圖

又雜巴

即刻打多次

雜巴說我要fc

Fc就會出現

點解咁中意玩弄凡人

真係好雜巴

下個po title 皇天擊殺雜巴

G持

十卜

5G持

新手LM

贊成

雜巴嘅行為真係令人髮指

流星打三次都禁少一粒
放棄

本席宣布大比數通過標題皇天擊殺雜巴

欲加之罪 何患無辭

31號要開到

反對

無大橋

⋯⋯などと意味不明な供述をしており

今晚就開到啦

雜巴 今舖你就撐唔落啦

今晚開到
咁月限前就推爆佢啦

冇左偽P
全世界就hey0雜巴

之後雜巴中埋月限
皇天擊殺雜巴(2)

連偽p都睇唔過眼

佢係DD

真係令人髮指

你黎到依個時候仲要雜巴我？

咁你係呀

動議：將QnA容巴同唯唯除名 雜巴永續係QnA上

反對

知你有少少興奮 無需隱瞞

容巴係元祖，唯係超絕強化版所以否決

呢穫唔幫你鳥，真係好雜巴

ドM

me都覺

皇天擊殺雜巴直到月限完

唔好扮我ok?

笑左

各位巨巨都hey0雜巴
雜巴好興奮呀

心諗

做乜9

miop<->雜<->容<->miop

強烈要求制裁雜種 佢嘅行為太令人髮指了

連偽P都hey0雜巴

點呀 城ヶ崎雜種

警方呼籲民眾提供有關雜巴弱點的消息

reject
雜種無幫你搵工自然要受到懲罰
但不必要為那個事情而制裁吧...

雜巴點管教旗下idol

一個月之後就會改返

有毛有翼喇佢

已經叫左澳一銷毀佢張澳門身分證

好亂

食兩家茶禮？

肥達 啪啪啪

佢上次玩完jk散步唔比錢

正式宣布偽P佢痴左線

大家9up下就輕輕撞左2頁

唔好呀

抵啦

一巴又神改

過埋今個月同下個月先緣盡好冇呀

岩岩走左去寄EMS...

聽日放假所以要5~6日先寄到過去，佢問我計郵戳定計收到份野...

我無理到照寄…有無寄左既巴打知係咪計郵戳？

佢張野話當日消印都計（6月2）

十分鐘

這段對話是怎樣樣

今朝到左了

只係差一個字啫

真係好快

但我份野入左信封再入EMS個袋，得EMS個袋有郵戳...
裡面兩張卡無dom郵戳...聽天由命

過香港寄咪得

岩岩佢話要經香港寄返日本，又要用多一日時間咁話...
同埋聽日放假...所以有機會到唔切
無人權既地方

歡迎你搬過黎

做乜咁蚊水

我唔似渣住兩張身份證既雜巴，自由出入

你寄嚟我度 我再幫你寄

響子下位卡

上位きらり...結婚式...有趣

初見FC

又要衝

女巨人之前兩次都係下位
今次終於上位

在月末限定結婚ガチャ時間進行結緍event....
ちひろめ

不過華哥做老婆應該好d

23*...

no agger
會變人乾

又有30張卷買,但真心唔覺得0miss到

轉個頭多咗五頁

kirari女上男女應該斷腰骨

この空の下
雖然冇上榜但係我一半投左佢
CY好野

係呀,響子我既,牛蛙比你地

我all in咗

兩個都會係好老婆

5頁全是hey0雜薯既

建議你們聽下moba緍紗きらり的這句對白⋯⋯⋯

master 23
啱我手殘勢

好耐都冇出過咁低lv

有Nocturne

隻game收皮都唔會有to my darling

喺Moov搵 im@s 只係得泡菜雞

同埋戀風

仲有心模樣

得返10張卷,想放棄了

雜巴突然中左wannaprpr病毒

係阿媽拉老豆走喎

佢錯

又係Axxxr?

同啲娛記自己作新聞差唔多level

洲崎

某axxxr我個人係有偏見好憎佢，所以如非有人叫我睇佢某d野我係絕對唔會睇

篇野好似淨係睇漢字之後估出嚟咁

無謂的知識：
下次活動的開始日係きらりCVれいちゃま的生日

拎去google都懶

最慘係d唔識日文的人睇左信以為真

係

譯都譯錯

團長D文最多都係話佢打飛機 acger 送佢3個字 算9數

嘛。。。有咁樣睇法好正常？

如果直接用明信片寄 都要入係ems袋先得？

用信封ok？

load唔到中間d X

張票都有A3紙大細，去郵局課金買袋啦

原文唔係話老母講會俾人當可疑人士跟住拉老豆走咩

本ru花生

冇睇嘅價值

Agger

この空の下好似係第一隻初見FC歌

唔識睇日文既人會睇囉

學日文好過

識日文係咪都係睇twitter多?

好簡單 你讀書做project 會搵第一手資料多定第二手資料多?

有能力睇source緊係跟返source啦
利申無能

唔識都可以睇

利申無能+1

唔識日文少睇live少好多樂趣

唔識日文都可以用google translate
利申用左幾年

可以follow到自己想知既消息之餘又學到日文

唔明再上黎問，大家都願意解答(好似係)

這兒有日本人高巨，好似係

這句真

日本人社長在此

我多數係睇得明聽唔明

緊係自行製造資料出黎

高巨出現了

社長係唔同D

社長寫的就已經係人地用嚟參考的資料

想睇花林 想睇乃乃

剪完頭髮番黎又推左幾頁

むーりぃぃぃぃぃぃ

やるくぼ

法國妹

想睇一齊衝SSA

我覺得大阪應該無one life

Kirari上位._.
??????????????????????

not related

almost work hard...

關偽p事
水團官方禁同人goods

one life咁歌作得好一般，顯示唔到佢既唱功
有SG就正

#molamola

偽P唔似會買同人goods

yes
偽p只買俄妹官品

又bin c

LLC

未課

喱個世界充滿危險既人

蘿莉月直衝上第二名

逮捕

話說你地用手指公玩定放低部機玩

親指勢
要唔要起個list度開多個column

身體.......

親指勢
搭巴士果時玩會爆Seed

腳指都夠做啦...

唯巴

第一日識佢

唯巴又唯巴

腳指

你都係想咁姐

山田 Elf 好似一個idol

戰車都係咁啦..
比官方屌完就掃哂先 [sosad2]lm

- LoiterA （高登會員編號：282666）,29/5/2017 16:40

對唔住阿大佬

#失格

又一單官方逼死同人

今日曬左成日真係燶左

集氣~

課多3pack抽
心情幾好

希望7月底抽bang dream中11月個Event

慘
記得飲夠水唔係好易出事

抽左1pack
其他都係留月限算

勁....

求carry

好彩有得（針）水飲

抽1啊X

首先我要多謝我父母
之後就係多謝連登一眾巨巨
幫小薯雜集氣

抽飛嘅努力吧
舊年粒拉最後個live
有人一百抽都唔中

又一pack中，歐洲雜種

尋日爆死左兩packs

搵めぐみん祝福多佢一次

尋日容巴既祝福真係好靈
尋日我亦都分享左比一眾巨巨

太雜巴了

中咗咩？

eplus 老母

重邪惡過 ちひろ既存在

冇哂co同pa既冠升卡

めぐみん唔夠勁，下次我搵サターニャ詛咒祝福佢先得

再勁D既祝福

第一次雙10000内

中午拎左 容雜唯 殘存既人性獻祭畀ちひろ

抽多2pack

祝福你

LUNCH己經抽左

運氣不足 就用愛（＄）去補救

愛與勇氣的課金戰士 參上

總共幾多pack

上面兩位你地課開1pack係幾多歐羅?

尋日雜巴將容巴既祝福分左比大家
今日妃巴就抽得中
我相信黎緊月限
一定係一片和諧氣氛

妃巴

事實證明我既祝福唔太有效

有乜理由紅巴咁善良就爆死，雜巴就繼續為禍人間

下次等我來

紅巴唔係抽到咩

雜巴中左wannaprpr病毒

1.自從被妃巴趕出家後，我也再沒回過去了......

雖然妃巴叫我住在大學宿舍，但申請須時，最少一星期才能入住，總不能一下子說住就住吧......

離入住大學宿舍前還有點日子沒地方住......只好先找朋友們的家暫住下來好了......

那.......找誰好呢......?

容巴家離城市很遠，家裡又沒有電腦，有點不方便.......

只好找雜巴了 她好像住在市內......

[叮噹]

門打開了 是雜巴...(續

你個同事一張輕鬆中左

為期一個月多啲既蘿莉強化月最尾先嚟個海底撈月
我真係唔係蘿莉控

同佢講咁多做乜，你想中個啲佢抽中哂

btw所以抽中ありす既都應該捉去人道毀滅

(2)

MioP用刀直刺向雜巴的心臟

血肉順著刀刃而分離的聲音，真的令人陶醉，鮮血由胸口像花灑一樣狂噴

那個男人的雙眼開始失去焦點，倒下

(全文完)

雜巴都唔係
只係想抽哂手上既石

悟以往之不諫，知來者之可追
月尾追到就寬恕佢

太雜巴了..........

水團
渣到

仁慈既紅巴你忘記左藍deep...陣間放過呢個採花賊，月限俾佢回馬槍無人可憐你呀

雜巴祝福你
容巴請祝福雜巴

請善用此功能

所以等我月尾追到先
抽唔到就抽後算帳

下個ＰＯＯＬ集氣區

楓哥哥唔好咁啦 我做你陪酒idol都要咁

橙

爆炸猛料

你未夠班同社長陪酒喎

鳩UP
月限紅藍
涼眼鏡乃乃三揀一
美玲空手道三大冬甩四揀一

月限請再為雜巴集氣

支持三大

頭先好似聽到社長叫巴唔知幫佢搞定些什麼事⋯⋯

熱門係乃乃X空手道
次熱 涼X冬甩
組合就係 乃乃X美玲

村上巴？

雜巴將我賤賣左比社長

雜巴真係好傷心

仲有一個鐘就有早見睇

今晚推爆post
皇天擊殺雜巴

請為窮困既るる集氣早日抽中ありす

返到香港

Welcome to the real world

掃下 post又見雜巴係度雜巴眾巴打

おかえり
下場幾時？

コミックとらのあな 通信販売・男性向 @tora_ec_dansei

（同人グッズ）あの桃華ちゃまが添い寝してくれる、魅惑の極上アイテム♪サークル【にしえりあ】(@syouwaru2010)が贈る『櫻井桃華添い寝用抱き枕カバー』がとらのあなに登場です！※18禁

2017/5/29 17:49 Twitter Web Client から

但係見唔到一眾巨巨hey0雜巴？

見唔到...

附送GPS功能

方便FBI拉人

prprprpr

Welcome

見到個個要驗眼

咪福岡

明日21時から『アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ 事前登録サンキューニコ生』を配信予定です♪皆様タイムシフト予約はお済みでしょうか？初公開のゲーム情報や、お知らせも盛り沢山でお届けしますのでお楽しみに！ …
#ミリシタ

我小薯永遠支持雜容

不了

雜容唯一家親

物以類聚

mv再生冇得睇返宮城

媽媽

速上線

西沙織

妃宮72

チエリL

小林製藥愛香口膠?

終於寄了

當我知道他要引退的消息後，事情來得太過突然，頓然腦袋一空，彷彿身邊一切，甚至世界都靜止了。
到冷靜下來後，才發現心中剩下來的不是悲傷，而是無窮的憎恨。
再也沒法看到他才舞台上的演出，我恨。
再也沒法聽到他窮盡一生努力所打出的天籟，我恨。
但我最恨的，是自己。
我憎恨自己從來沒有盡力去結識他，在他腦海中佔領一丁點腦細胞。
我憎恨這個只會當鍵盤戰士的自己。
若果當初我有踏前一步，今天使他引退的，也就只會是我了吧。

回過神來，我發現自己已經站在他門前
已經忘記了是怎麼得知她的住址，但這一切都不再重要。
手不停顫抖著，我大膽地按下了門鈴。
「來了，等一下喔。」那個熟悉的聲音回應著。
還好他在家裡，不然我準備的一切都付諸流水了。
「是哪位喔？」門慢慢地打開，我感到無比的興奮，把手裡的東西握得更緊。
「你是......」她看著我，有點疑惑。
而我不假思索地，把手上緊握著的，一下子向她刺過去。
...
..
.

到底時間過了多久呢？我不知道。
清醒過來之後，我發現自己在一個房間中，空氣中充滿著血腥的味道。
我發現自己是全裸的，而身體壓在一個人上面。
再看真一點，那個應該不能夠歸類為人吧。
我瘋狂的大笑著。
我應該是發自心底地笑著吧。
哈哈哈哈哈。

後記:

fail

結果都係唔寄

減少hey0
增加稱讚

チッ！

你好雜巴

你 好 雜 巴

くっ

雜巴年少時，兇強俠氣，為艾瑪所患。
又艾瑪水中有容，山中有大槻唯，並皆欺凌百姓。
艾瑪人謂為「三巴」，而處尤劇。
或說雜殺容斬唯，實冀容雜唯只餘其一。
雜即刺殺唯，又入水擊容。容或浮或沒，行數十里，雜與之俱。
經三日三夜。鄉里皆謂已死，更相慶。
竟殺容而出，聞里人相慶，始知為人情所患，有自改意。

周處除三害

追po見到上個po尾香澄巴。。。
吃我大magical splash flare

我愛PAD

又hey0雜巴

追左兩pack

dllm點解係飛鳥

i know that feel sis

法國雜偽都係抖M

抽中左既人
又點會明

早見沙織 コンベンション2017 生中継

謝謝

臨死之前幫我課番一pack都好啦

abema個邊回線好慢又多廚

一入去＞＞邉個黎

Abema似乎封左我用緊個vpn冇得睇

冇封但打哂格仔咁點睇

你地係街睇?

返到去了，趁老細唔係度偷走

ESCORT新編曲

其實係咪得我聽唔慣早見 solo d 歌

家看

放假?

アルバム曲係冇哂以前既アニソン味

病到死下死下射左波冇野做只能對住個mon

個人覺得早見唱アニソン係大材小用

唱jazz幾好聽呀

睇緊abema好順

唱哂最難個d歌

係, 係我問題

レンダン屈機

要上煲冬瓜堂
真係痴線

聽唔慣姐

レンダン真係超難唱，d高音仲可以去多d

我d taste 永遠好奇怪

癒された

佢唱緊個隻連主流jpop 都唔算係 所以聽唔憤其實係好正常

課啦望

Ｆ５又無事

掛vpn睇abema
iphone好順好清

そして、ポカーロ
早見沙織です

又黎

生日蛋糕

之前出道mini live 係咪又有生日歌

GJ
Happy birthday

係，都係サプライズ

其實我覺得佢實估到有

ざわざわ…

兩個早見巨巨出現了

同品川個アレンジ好似又有d唔同

生日快樂

高垣楓親衛三人衆出現了

三個上曬水咩

呢段編曲同品川既好唔同，有小提琴真係堅正

間唔時要reload

返工睇唔到

神ってる

屌 vpngate 得一個用到

新曲！

新曲

last

正呀

abema 視聽者 98k

昭和風

high juice

102k

13.5

想落街買飯 是咪完了

無亊終

完

夢の果てまで

好好聽

喺街食緊飯無得睇

終了

早見了，都早見了

去應募色紙先

10分後デレラジ

不了，留比真粉

這兒的各位應該會選黃色

屌，上星期嗰集未聽

幾時有蘭子活動

藍國

蘭子P突然被恐襲

evermore同nb

Hibiki radio嗰度可以聽前一集

仰，但已經嚟唔切

聽埋freestyle先

nb下位
evermore 佈景板

集啲畫幾正

nocturne=live parade最後一關救星

How about SWN

劇場アニメ『はいからさんが通る』公式 @haikara_anime

最新情報（１）
劇場版 はいからさんが通る 前編の主題歌を
早見沙織（花村紅緒役）が担当!!
「夢の果てまで」11月8日（水）発売予定!!
イントロからはいからさんの世界観全開ッ。劇場でもご自宅でも聴いていただきたいサウンドとなっております。#はいから

2017/5/29 20:00 TweetDeck から

btw swn應該係石川第一次全曲被露?

成隊都係得恆常

btw首歌都幾適合ありす一家

流。🏆@メロン委託中 @dragooooooooon

「こういうんは、うちやのうてもっと小さい子に……」

摸摸頭

係咪意味會開始找動畫後半歌曲條數

應該係

大天使表示興奮中

我好興奮呀.jpg

原優子比人爆唱おねシン喊

Heart Voice
仲有TP版できたてERG

開始找動畫後半歌曲條數都唔出tmd
こいかぜ都至少要找總選條數

報告

8pack6ssr
全歪炮

唔緊要
本多終勝

咪咁雜巴啦

ruru 你諗諗係咪一定要呢張ありす先

巴打小心月限伏兵

我都驚緊

本多終勝

伏過啦

12pack6ssr路過

預備左10pack
計埋今日抽剩既2pack
Total 12pack
祝福我

努力

祝福歪砲

好想中

雖然唔係必要

ありす2.0已經係射程範圍內
如果唔執著於呢件衫嘅話收手留力準備伏兵較好
今次我set20000石，有就有冇就收手

唔知mio會唔會又亂入嚟緊嗰兩張月限

搞到我儲左果四千幾都想抽埋一份

抽啦

抽
大家都會祝福你

都係收手算

咁樣呀
祝福你月限得意

辛苦了

ありす1.0 值錢在佢疑似回應緊3rd 既亜美菜上台個時個心境
如果唔係留意開 其實又真係唔係一定要既
因為而家既亜美菜同ありす已經成長左 唔再係in fact 既ありす

不過而家禁開個story 睇下 再諗返當日 都有少少眼濕濕...

呢一下己經値10ＰＡＣＫ

唔好咁妃巴

岩 利申當年3次10連

舊年SKIP左個POOL

後悔到仆街

夜深了
巨巨開始四出狩獵無反坑能力的非洲小薯

今日抽返啦

即使係非洲人

有愛（＄）便能達成夢想

簽下契約 成為

愛與勇氣的課金戰士吧

今年禁機票禁到山窮水盡

知唔知點解人有兩個腎呢

雜巴就係靠轉手我地D腎置富

呢次雜巴啦

剩返個心未賣

容唯當道 如果你是真正的雜巴 就應為民除害

個心要留返比島村村 唔賣得

しまむ

FGO好似有人課左4000劈都抽唔中弓凜

.....一直都覺得乳牛個聲優配得好怪

其實1 pack姐係幾多

4000pack

佢未用哂d石
暫時用左八萬二千粒

90歐元

姐係幾多ありす

3石一抽唔係咩
82000

搏寶5?

FGO 1PACK有40連

758

又玩一日一po

Hey0雜巴最開心

3百幾萬

怪就怪你旗下偶像潛水

乜高咁少咋咩

安野唔矮吧

璃離子個樣好似唔同左咁嘅

769

璃離子個樣係咁架咩

唔知 見到腳先認到

miop r u kidding me?

其實高差唔多成個頭

三個鐘煲冬瓜堂
終於完

笨忍吹西鞍

煲冬瓜堂
點少得古天樂同吹屎眼

仲有曹仁超

香港的精子

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

夏樹得兩隻歌收錄左係sls咁少？

等jewels 04 啦

大槻唯

3色各5應該齊?

夏樹同李衣菜套衫好似

Hello

CG劇場BD 賣左3.3萬隻

仲要全世界斷，應該就係呢個數抽40

唉屌...6點鐘訓左…一訓醒就依家...唔記得睇早見...

唯有bilibili搵下睇下有無record

劇場ED2 賣左3萬8隻 預計拎oricon weekly 1位

賣斷貨？

神曲
實至名歸

だめ

就咁計 即係有至少20萬條code 抽2萬幾個位

門市斷
amazon預一個星期後先再有

好在都有一隻

咪住，計咗dvd？

唉屌...

fuck you eplus is ready

有冇人要，無料轉讓

計埋

但my 島村村有份唱既滿開 賣左5萬隻

肯定因爲杏

不願面對？快啲去訓啦雜巴

pm jor

JTTF + 滿開+一曲+ 狂騷+ 劇場1卷(bd +dvd)*2

少你一套劇場

好似

我計緊分母

巨巨賑災物資派發區

Same

其實我係到列緊個pool嘅分母

又日日派50石....CY是我再生父母

賣剩心臟終於有回報

ちひろさんありがとうありがとうありがとう

請停止精神污染るる

單抽SSR歪左...

心郁郁想抽夏樹

雜巴既祝福開始生效

有多張 用ありす交換pm

一ノ瀬志希生誕

藍原ことみ:
志希ちゃんお誕生日おめでとう ！早いもので、志希ちゃんと出会ってから2年以上が経過しました。未だに志希ちゃんについていくのに必死な私ですが、5thは全公演楽しませてあげられますように、一緒に楽しめますように。明日は去年同様ピザを食べます。愛してるよーーー！！！

志希生日快樂

愛してるよーーー！！！

小林

件衫靚
抽！

oh shit
around 200k codes to draw 20k seats?

10%

花林個blog爆哂seed

慘烈係預計內，抽班尖咁易咩，睇毛巴搏命就知
[black]-----------------[/black]荷包
只能盡自己能・力提高勝算

eplus有時幾無辜

理得佢毛菇草菇定星輝子

邉個話請(發起)邉個埋

きのこかたけのこかああああああ！

正常同事夾份請，不過你都要有散水餅

講到散水餅
sorry.what's this shit?

我都唔知政府內部係咁

wtf?

老世ＯＮ９

請散水飯 但係ＡＡ

做過兩間,一間要一間唔洗,我仲以為正常添

唔知

次次抽親都死

散水餅我嗰度係走嗰條友買一pack西餅分俾同事

睇完都覺你好慘

算 我當間間公司文化唔同 而喺我頭先打果篇文果陣 我已經屙撚左340到廁所

係，就係咁
普通就美心,貴d就東海堂個d咁上下

大人既世界真係難理解

視乎同同事關係好唔好

上次離職買左成400蚊西餅,office10個人左右

what did i saw？

不過呢d可能叫禮貌上道别,因為可能有機會再合作咁比人感覺會良好d掛...( 可能佢好憎你[sosad ])

可能跳1跳又高d

[member]人工低[ /member]

pixivid=1521167

原來花林大學讀歷史系

識中文(但殘體, 永遠d language course 只會得殘體, 雖然繁體真係難學)

我會正正常常普普通通就算

反正過一個月就冇人記得你

留種不留情

最多叫下春新黎果個無以前咁做得野etc。。。

咩情

3pack 得法國妹一張

一個月 2日已經唔記得了吧

已準備五千石星期三驗血統

放棄

上回6PACK1SSR之後

已經唔洗驗

我張非洲出世紙已經派通街

包埋dvd?

自 追完post原來有講包埋
但佢應該冇兩萬個位咁多?
我估計加埋ankira同埋第二輪補貨應該係25-30萬抽1.5萬
~廿份之一?

五千石就想驗血統？

ucvu

有冇人做緊大公司

做緊間突然執都唔奇的揮手

伊波朱

香澄bb

我公司執左真係全港大事

政府？

長實

鐵路仔

歐洲血統既一次十連都中啦

訓飽

爸爸

唔搭鐵

隨意門

竹蜻蜓

瞬間移動

跑得快過小明

Exaid 梗

個場一日萬5個位 2日就3萬 當佢每日留5千係web 抽同一般

早晨

同事

講經咩
要中就中㗎啦

早

This

8ee@デレステ‏ @8ee_8 11時間11時間前

もはや石を配りたいだけでは？

唔明

為派石而派石
利申唔識日文

一齊一抽入魂

係
派石個理由都真係求其作

水も滴るいい男/女其實一般形容好男人/好女人

潮到出水的好producer

有得派就話佢為派而派 冇又話佢唔派

我就寧願佢作多幾個理由來派 最好學LL 每個idol 生日都派250石

cg咁多人

預告

如無異議下個標題會係「皇天擊殺雜巴打」

法國偽P亂派膠

係就正

異議あり

咁差不多每日都要派咁滯

兩三日派一次

今日志希生日

55

你試下俾個標題嚟說服會議廳的一眾保橋黨

一個月就儲到一次十連

皇天擊殺雜巴打 - 首章

永續

なぜ？

你諗下下句歌詞

雜巴一D都唔特別

( Show Blocked User - 雜種 )

るる

特別雜巴

Block左雜巴
會永續非洲情架

仲咒人地永續非洲，太雜巴啦

Block左雜巴
咪收唔到來自雜巴既祝福囉

志希

再唔係下個標題 祝雜巴1693連中限

美波

最後倒數，標題select
1.雜巴
2.志希生日快樂

你最邪惡

2

他是雜種 不是人類耶

W巨之前已經露出真面目

俄妹

不了，美波仲好

え？滑奸奶

先祝志希生日快樂
下個post再祝雜巴1693連中限

全世界都hey0雜巴

New post

THE IDOLM@STER綜合討論區[59] 皇天擊殺雜巴打

あ

り

す

ちゃ

ペロペロ

FAIL

FBI呼んでくれ！